自從疫情爆發以來，病毒如何從蝙蝠身上跳出來感染人類一直是個謎。世衛組織武漢小組駁斥實驗室洩漏理論，繼續尋找中間冠狀病毒宿主| Gerry Shih | 2021年2月9日|華盛頓郵報
如果一個療養院的病人在家中被感染，但在醫院裡死亡，則不計算在內。如何看待紐約修訂後的療養院冠狀病毒編號| Philip Bump | 2021年2月9日|華盛頓郵報|
人們可能會繼續感染該病毒，但感染情況並沒有那麼嚴重。冠狀病毒變異如何推動再感染和影響疫苗接種工作| Erin Garcia de Jesus | 2021年2月5日|科學新聞
它已經感染了1億多人，新的變種威脅著病例的再次激增，儘管疫苗已經開始推廣。天花過去每年奪去數百萬人的生命。這是人類如何戰勝它的|凱爾西派珀| 2021年2月5日| Vox
你只是不知道他們是否被感染了，所以，儘管困難重重，至少這次，還是保持低調，冷靜下來。超級撒佈機星期天？專家擔心超級碗可能引發冠狀病毒爆炸|布列塔尼·沙瑪斯、費尼特·尼拉皮爾、馬克·馬斯克| 2021年2月5日|華盛頓郵報|
當蝙蝠被感染時，它們會分泌大量的病毒，這些病毒會感染其他動物。蝙蝠與埃博拉的聯繫終於解決了|卡莉·阿諾德| 2014年11月12日|每日野獸
埃博拉·萊斯頓似乎可以感染人類，但從未出現症狀。埃博拉病毒已經在非洲致命，下一步會襲擊美國嗎|斯科特·比克斯比| 2014年4月5日|每日野獸
他們不得不用一個400年前的傳家寶麋鹿鹿角工具的完全不可能的想法來感染完全充足的數據。無可辯駁的證據證明第一批美國人來自亞洲|道格·皮科克| 2014年3月27日|每日野獸
但我認為，這種持續不斷的傷口，這種持續不斷的疼痛，確實影響了我們所有的外交政策。親以色列組織襲擊《紐約時報》伊朗記者阿里·加里布2013年8月5日《每日野獸》
你想知道美國是如何感染伊朗電腦的嗎？奧巴馬洩露選票|大衛·弗魯姆| 2012年6月2日|每日野獸
一個孩子身上任何一種疾病的輕微發作都可能致命地感染另一個孩子。田園醫學隨筆|奧斯汀·馬利
一個患猩紅熱、麻疹或百日咳的孩子可能會在下午的聚會上感染另外二十個孩子。母親和她的孩子|威廉·S·薩德勒
寄生真菌的孢子進入裂縫，發芽並感染心材。我們的國家森林| Richard H.Douai Boerker
因為牛奶在胃裡會變酸，而胃裡滋生了邪惡的幽默，並感染了呼吸。著名哲學家亞里士多德的著作|匿名
有必要大規模地感染他們，以便作為個人，他們可能會感染其他人購買債券的狂熱。哈珀世界大戰畫報圖書館，第十二卷，各種